川普智囊團策畫撕毀歐巴馬時期秘密備忘錄 愛奇藝、阿里巴巴等中資企業下架華爾街

針對中國強行通過「港版國安法」，美國政府制裁中國全面升級，美國應對中國當前危機委員會（Committee on the Present Danger: China）委員傅希秋接受《台灣英文新聞》採訪時表示，美國總統川普的智囊正在計畫撕毀歐巴馬時期，美國證券交易委員會（US SEC）與中國證券監督管理委員會簽署的秘密備忘錄，該份備忘錄讓中資企業能不需要做會計審核，就能在華爾街上市，若撕毀該備忘錄，包括愛奇藝、阿里巴巴等中資企業，將被直接趕出華爾街。

傅希秋受訪時表示，美國應對中國當前危機委員會在前一階段提議，剛被美國總統川普所採納，並正式執行。該項提議，正是撤回美國的聯邦軍人退休基金，過去在中國45億美金的投資。此次，當前危機委員會將再向總統川普提議，要把在歐巴馬時期，中美兩國證券機構私下簽署的秘密備忘錄，徹底撕毀。原因是，該份秘密備忘錄允許中國公司，無論是國營、黨營或私營，都可在華爾街上市，且不需要做會計審核。中共利用這個機會，廣泛在華爾街，投資高達3兆美金。

此外，根據一位權威人士在電話會議上通報內容顯示，歐巴馬時期的副總統、也是當前正角逐2020民主黨總統初選的拜登（Joe Biden）親自去促成該項秘密備忘錄，美國保守派更藉此譏諷拜登為「BB」，也就是「Beijing Biden」（北京拜登）。當前，美國總統川普身邊的智囊正在敦促川普採取措施，因為該備忘錄不僅不符合股市透明，甚至還讓投機商從中得利。

針對近日有消息傳出，習近平不惜把香港、澳門、珠海、深圳變成大直轄市，「一國兩制」完全被共產黨控制，等同香港已經「一國一制」，傅希秋警告，屆時美國將會把香港等同中國一部分，不再享有關稅等各種特殊優惠，未來若川普政府正式撕毀歐巴馬時期的秘密備忘錄，港資也將視同中資，將一併在華爾街下架，趕出美國，美國也將分階段來解決，逐步升級。

傅希秋警告中國政府，美國已經箭在弦上。若中共國安單位進駐香港並正式掛牌，在港施行秘密執法權，將可以恣意抓捕外國人，將引發外國在香港投資者擔憂與信心打擊。傅希秋表示，而目前的替代方案，從各方面條件而言，由於日本本身已經是一個金融中心，南韓則工資過於昂貴，因此以亞洲而言，台灣是一個最理想的轉移地。不過，傅希秋也表示，雖然首選是台灣，而台灣在法律上也已經準備好，但台灣人的英語環境沒有香港來得好，因此若香港外資撤離，台灣應該要準備好能隨時應對。

乜又係你呀黑鬼馬

到底黑馬收撚左共產黨幾撚多錢?

其實篇文既作者知唔知d支那公司點係美國上市架。。佢地唔同美國公司喎

外國公司就唔洗審計核數證明啲資金來源 ?

原來係Beijing Biden,唔係China Joe

會唔會炒車
好似好不可思議
同埋真既話侵應該發左癲啦

OBAMAGATE

有嘅 一早拎嚟屌死BB同奧巴馬

又係奧巴馬
究竟佢同中國有冇枱底交易

但巴巴尋晚急升到癡線

係上市形式唔同，因為唔係普通股

奧巴馬門

所羅門

佢個競選策略本來係打經濟牌穩嬴，但武肺一鋪清袋，宜家就轉而國外不斷發大中國威脅、國內就盡可能拉去拜登身上

唔係話佢呢招唔work，只係真係有啲遲，選民可能都覺得佢推卸國內疫情責任，佢之前針對中國都只係為左傾deal，未試過宜家全面戰爭咁款，香港係呢個情況得益都算好好彩

沒在跟你543

瞬間開逃生門？

退市要回購股份同賠償，基金落釘？

力架馬瘋狂埋地雷

秘密備忘錄

話左民主黨隨時會賣左美國

唔係上市形式唔同 , 係支那國內啲資產統計係由支會計師負責 , 數字有幾多水份無人知 , 份備忘錄就係規定美方審計上市時無需要質疑中方資產數據 , 中方寫乜就信乜 , 但之後有基金懷疑某公司啲資產數據有問題 , 專登去支那國計數 , 就爆出瑞幸事件了

ADR。。。 咪同普通股上市唔同囉。。（我唔係話唔使駛審計，但係本質上同美國公司ordinary share唔同，但篇文好似唔知囉）

ADR 係預托證劵黎 , 都唔關事

佢地係通過香港呢個渠道上市之後再用ADR嘅形式向外國出售呢D股票呀！

推

cls

嘩奧巴馬做啲咁嘅嘢真係好大鑊喎

BABA wor 講緊

之前袁弓夷有講過
奧巴馬、克林頓夫婦已經比人買撚左

Pelosi應該冇事

預左
和平到攞埋和平獎就知真係買撚哂

... 原來力架唔係冇做野 秘密做咁多野

如果阿里巴巴要直接係美國上市要睇佢地係用邊種issue 先知有咩規矩

US should ditch Taiwan: New York Times op-ed
3,820 views

台灣唔夠英文人才…
所以蔡英文話收香港人
make sense

其實美國人點睇奧巴我地外國人都覺得佢咁有問題無乜理由會唔知

入面有詳細解釋 民主黨同中國嘅污糟嘢

做show好多好親民
佢主要係搞內政，外交都係好軟弱，和平主義者

空佢老尾！！！

其實美國人點睇歐巴馬我地外國人都覺得佢咁有問題無乜理由會唔知

睇左陣佢啲新聞民望仲好似高唔知真唔真 又係咁抽特朗普水

係
唔少人好懷念佢
如果係佢老婆出黎選，保證贏撚硬

踢走咁著數？應該充公埋班支共狗嘅資產丫嘛

2014年咪直接係美國上左
NYSE:BABA

傅希秋專吃六四血饅頭，專騙新到美國的尋求政治避護者！是支共狗！千企唔信。睇住好快被CIA拉

no offense.. 但阿里咪係adr囉...[sosad

原因是，該份秘密備忘錄允許中國公司，無論是國營、黨營或私營，都可在華爾街上市，且不需要做會計審核。中共利用這個機會，廣泛在華爾街，投資高達3兆美金。

奧巴馬同賣國有咩分別

免得誤會。。大家應該係講緊呢隻吧。。

可唔可以解釋下

搶返香港人（乃至原本喺外資打工嘅員工）
去接應由香港撤出黎嘅system
咁講嘅話即係大錢流出
唔怪之得英美台都鬥大放風俾居留權instead of asylum
知識技術提升之後香港人係咪condom都仲未知
不過兩面睇係互惠互利

隻黑猩猩背後應該收左好多錢

That's your Nigga, Nigger!!!

如果香港人融入到人哋生活 互惠互利 應該問題不大
但去到好似支那人咁 就遲早變Condom

信民主黨都會制裁支那嘅人真係傻唔係扮

啱啦啱啦
篇文唔知，侵侵唔知，得你知中共知

黑狗馬收埋收埋到底有幾多仆街野

Committee on the Present Danger
好鬼堅。咁耐成立過三次，任務完左就解散

傅希秋警告中國政府，美國已經箭在弦上。若中共國安單位進駐香港並正式掛牌，在港施行秘密執法權，將可以恣意抓捕外國人，將引發外國在香港投資者擔憂與信心打擊。傅希秋表示，而目前的替代方案，從各方面條件而言，由於日本本身已經是一個金融中心，南韓則工資過於昂貴，因此以亞洲而言，台灣是一個最理想的轉移地。不過，傅希秋也表示，雖然首選是台灣，而台灣在法律上也已經準備好，但台灣人的英語環境沒有香港來得好，因此若香港外資撤離，台灣應該要準備好能隨時應對。

台灣改做海洋法？

拜登BB

Obama

可能和平太耐
俾人恰到上心口都未知

呢d小事
制裁大型中資先至係核彈

乜又係你呀奧生

真係痴撚線，唔洗查?點保護美國人利益?

黑馬真係害人不淺

唔係因為冇人肯幫佢批數簽名所以佢先自爆咩

自咩爆 , 邊度睇番黎 ? 渾水搵人去支那遂間 shop 計佢營業額 , 發覺業績報告最少誇大左 8 成 , 幫佢簽名間安永都俾人告

你唔識就細聲小小啦

係被告發呀 , 唔係自爆 , 五毛唔洗再兜